港豬們習慣左放老催 不如習慣埋示民勇武

雖然岩岩熄左好柒
但佢地比我地任何一個堅強